# Componentes

### Alerts
Andamento (etapa de acabemento: possibilidade de algo mais) !verifica
### Badge
Andamento (etapa de acabemento: possibilidade de algo mais) !verifica
### Breadcrump
### Buttom
Andamento (etapa de acabamento: falta focus, active, disabled) !falta
### Card
Andamento (etapa de acabemento: possibilidade de algo mais) !verifica
### Divider
...
### Form
Andamento (etapa de acabemento: possibilidade de algo mais) !verifica
### Modal
Andamento (etapa de acabemento: possibilidade de algo mais) !verifica
### Navbar and Nav
Andamento (etapa de acabemento: possibilidade de algo mais) !verifica
### Pagination
Andamento (etapa de acabemento: possibilidade de algo mais) !verifica
### Progress
### Load
Andamento (etapa de acabemento: possibilidade de algo mais) !verifica
### Tooltips
